召喚所有Keyboard fighter!!!!!阻你地一分鐘

Hi 我係P牌仔 Bye

Pish

Reported !

done

舉報咗啦

唔該

大家要一齊report 同一個原因呀！
Hate Speech 啦！

Push

零道德嘅人

cls ....

佢係李偲嫣個(fb)朋友

port爆條仆街

推

Reported